KOLOR X 細So 今晚10點Rock爆Band房!!!

推

CLS!

推

幫推 你班仆街見po仲唔拉人入嚟？

推！人呢？

好正呀

中二聽到做野

好撚正

正

快啲入嚟支持下

唱緊圍城

8月29見呀

有個po再早d原來係時事台

其實點解要放時事台🤣

cls 咁都有咁多五毛

勁多5毛 係咪真係咁好搵其實

進退!

無飯開

好正

進退

好好聽

屌, 遲左

由頭睇先

初老

遲咗睇

聽歌傾計都5毛洗頻

細So上去做咩

獨家堅料幾多年冇玩live

8月29開SHOW?

修羅之怒！

幾時有飛賣...

原來今晚係 蘋果動新聞 live

唔怪得咁多一毛

蘋果動新聞 live

除左一開始小小拆 真係正
8月演唱會係咪full哂

下,未賣飛啊?
唔好嚇我,買都未撚買..

星哥